準備去車公廟求籤，求師傅介紹

除咗陳天恩師傅
仲有冇邊一位值得睇？
有冇咩要注意？
謝謝

好籤陳天恩會二三十秒同你講完曬嘢
下籤的話佢會用十幾二十分鐘遊說你買符買玉買觀音

原來求籤要師傅架
要佢捉住你隻手搖簽筒？

咁有冇其他師傅推介

Sor講得唔好
係想搵師傅解籤

上網自己睇啦

求左簽
你先上網睇清楚支簽簽文講乜(D字點解，簽文入面有冇典故，講古人就要睇佢既生平事蹟)
或者可以問下熟你既人
唔使咁快搵師傅既

點解呢
因為有時求簽
佢講既野可能依你經歷過既野或者跟你思路有感應而出
得你一個先至會明
是但搵個師傅，佢都唔識你既
up一大輪都未必有用

多謝教路

你唔使怕的
總之誠心祈求
衣著莊重D，先裝香
用唔用聖杯個個唔同就唔多講
拎左簽筒跪低
先定一定神
心入面逐隻字清楚默念自己姓名生辰，想問乜野再搖

有時拎左簽文
用幾耐，搵咩人問先至諗明白佢講乜
都係啓示既一部分黎嫁
好多時係你自己先最明白

我每次都係自己睇簽文去領略

巴打嘅教學好詳細啊，真係好多謝你

雖然都領略到，但係都想請教吓師傅，所以就開咗個咁嘅post

post上連登幫你解好過啦

有次我搵師傅解簽
其實都係講番字面啲野
車公簽文其實唔難理解

個次我抽左支大吉簽
搵師傅去解 一坐低問出生日期

師傅
我

我想求事業

唔洗解啦 大吉簽 神靈會保佑你
80蚊多謝 下一位

>

咁就80蚊

都要斟酌嫁
例如今年初二支簽

下手須教一著先
世情局面苦徒然
積薪歷火非無事
識者能知火未燃

字面咁去解
同埋識得積薪歷火其實係積薪厝火
睇埋積薪厝火既出處(漢書‧賈誼傳)
有唔同的

想問下要強制安心出行定可以登記

登記

求咗了
第五十三簽

上年真係衰運到仆街
聽講車公好靈
今年第一次去求

簽文呢？

我掂行掂過
咩都冇填
有個師奶問點樣scan
門口職員叫佢快啲行入去
唔好阻住後面啲人

第五十三簽：中籤

簽文：睽別家園歲月多，不知家內若如何；昨宵一夢真端的，今日人傳信不訛。

解簽：先難後易，凡事可許

斷簽：家宅中平，占病拖延，自身不錯，出入平安，婚姻合，求財有，夢信相合，有祖蔭，先苦後甜，有福份

家宅：平安

出行：遠行為佳

姻緣：時機未到

行人：在途中

生育：可得男孩

訴訟：勝訴大

事業：要守業

搬遷：不宜

自身：不順

疾病：心病，放鬆自己

財運：可得小利

車公靈簽 第五十三簽：中籤

睽別家園歲月多
不知家內若如何
昨宵一夢真端的
今日人傳信不訛

睇落唔算差……
佢可能想叫你唔好無事諗太多？

車公準啲定黃大仙？

唔差對我嚟講已經夠
上年真係差撚到仆街

可惜依然冇姻緣

呢幾年車公講香港都好準

黃大仙就冇試過

以前啲人講車公求姻緣，黃大仙求事業

仆街了廿鳩幾歲仲未有姻緣

車公廟入面左手邊嗰啲解簽收20蚊only

排咗二十分鐘條隊冇郁過
前面十幾條友
每人拎住三四支籤
有啲仲係幫姨媽姑姐排埋
前面得兩個師傅
放棄排了
等連登師傅指點迷津

尋日搵過佢解簽，佢講咗一句好差，之後講咗大約半分鐘建議俾我，再寫咗喺枝簽文紙後面，冇sell 我買嘢

搭單一問
黃大仙同車公定位上有乜分別？

你支簽問咩 ?

個故仔係
出外多年，唔知家中事，日思夜想(FF)，然後第日有人同你講家鄉點點，同你FF 一樣，你就信為真

我問事業同姻緣呀
但佢好似只係講家宅

無得一支問哂
點解唔分開2支

事業：唔洗諗轉工，你可能FF新工有幾好，人地又吹新offer好好，可能你你好耐冇轉工，唔係幾知市況係點

姻緣(冇對象)：春宵一刻，風流SP，拍拍拍，都有機會，但同你講過人世，認真拍拖就諗諗先

姻緣(有對象)：拍耐左開始唔知對方想點，唔好估黎估去，認真面對

利申，鳩up 唔洗本

有時求嗰陣問得好specific
支簽又好specific咁答到 其實就唔洗解
求過幾間都貼題到痴線

你係咪拜晒咁多位神 上晒香 先求簽？

屌唔知要分開

屌好想轉工
想問下姻緣點解會有呢一個解法
可唔可以講多啲？
多謝巴打

咁我係咪完全唔貼題中撚咗伏

唔係
一入去拜一拜車公
再求籤
完

會唔會因為咁而唔準

每次用簽桶都係三五支飛晒出嚟
點解決

打開眼求啦ching

籤桶角度問題, 個口向返高啲

我信心誠則靈同埋上面話齋行為衣著檢點就ok
我次次只係買10蚊8蚊香 同埋有像就拜 有香爐就插
每拜一個像嗰陣會睇下係咩神 (文武廟黃大仙入面n咁多個神)
然後心諗:邊個神 信男/女 自己名 幾時出世 家住邊度 今日想求邊個 想問問乜野
車公廟攞籤筒嗰度會見到好多人攞住超過5支籤 因為好多人問好多野